【721 五大訴告】個beat好重要

嗌口號要啱beat，同我背熟佢：

1*
撤回惡法 獨立調查
2
撤銷檢控 平反暴動
3
還我真普選

* repeat x2

值得推

7.21 下午三點 維園見

到時咪又係加油加油

自推

721 新香港

真 靠自己嗌先
嗌完就有人跟架喇

呢個真 上次有人嗌林鄭下台冇人理 之後好快就轉返五大訴求
between, 上次遊行張纸有寫齊五大訴求 d人易跟好多